IMdb top 250 個表都換左唔少戲上去，開始留意下

暫時睇左Dead Poets Society

真係唔錯, 講傳統教學VS 創新教學

Robin McLaurin Williams 係以創新 鼓勵學生解放 身教去教育學生，唔係單純以書本填鴨式

同時都帶出現時社會都會討論既話題 (父母既期望 VS 子女真正想做既)

不過套戲1989已經深層探討過呢樣野，香港獸父母得閒都應該睇下

Robin McLaurin Williams 個樣好適合做老師 導師 恩師 長輩既角色，演出非常出色

一班學生好嫩口，而加變晒中坑

Ethan Green Hawke

黎緊應該會睇Trois Couleurs Rouge

呢套可能我過高期望
我反而覺得中段有少少空洞
突顯唔到R. William 對佢地個影響咁

可能我唔識欣賞掛...